記者朋友一定要搵辦法入Poly！搵辦法入Poly！

靠記者

Pls

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制